sm新一代Krystal

Aespa 日藉女成員aeri
Similar beauty to f(x)’s krystal 唔反了

好似幾淫咁

Krystal樣貌加jennie 氣質

G持

邊個偷偷負皮！！

Aeri Uchinaga

Borned in 2001

She's around 1.66cm

She raps and has amazing vocal skills

She can play the guitar

She was in a Choir for many years

有樣有實力

1.66cm

清細心！166cm

差好遠下

清眼力好

淫版

支持？